畢業買唔到樓不如自殺 !

啱呀